既然班犬咁驚d仔女被bully

一於叫政府開間狗隻中小學
剩係比d狗仔狗囡讀 圍威喂 就唔怕被bully啦
大學就唔需要 因為班犬d種太差 讀毅進都叫勉強
生生世世 世世代代做犬隻接班人
當佢地係豬咁圈養就得

可行性大唔大

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

全民接放學

起間學校比佢地幾好呀 等香港人集中處理班狗仔

好方便

驚咪唔好返囉

自建狗國，圖謀分裂國家，可怒也！

標籤

紀律部隊小學

警察新治安紀念小學
速龍14期紀念中學

第十四速龍中學

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇見都痛

尊貴嘅警方家屬係唔可以同啲社會垃圾一齊上堂!!!
一定要開間貴族學校隔離啲啲垃圾

一定起係偉大嘅大灣區!每日唱國歌!
每日同習大大請安

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則仲衰過林鄭